緊急！已發現白衣人集結地方

3:45分：數已百計福建人同黑社會集結係北角錦屏街富臨皇宮酒樓，有大量武器，大家小心！

721

推

港台直播白三打左人，拉左個上狗車

報定驚話入面有大量攻擊性武器?
d反黑組去晒邊

報警，加有證據報咗警，迫佢哋做嘢

佢地上面有人派紅衫 再分比啲打手！

啱啱立場影到

剛剛10分鐘前，從富臨皇宮門口一直衝出
來，4個打1個，立場新聞live影到！但警察馬上制止，捉左1定兩個打人者上警車！各位巴絲小心❤

啲狗剩係CHECK平民

佢地寧願搜下假記者

都唔捉樓上班黑社會同福建佬

有一批人換緊紅衫

其實上次元朗恐襲當晚有蘋果記者發現班白衫喺元朗富臨皇宮食飯

驚閪

垃圾富臨